[隱形攻擊] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第119話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

留名

lm

1集gg

老鼠神

又一個光頭退場了

老鼠神果d唔主動攻人既根本就立不敗,根本就無必要攻

但佢人數唔夠

如果搵10個隱形人隱形足全場會唔會贏

只要佢地唔主動攻擊應該可以, 不過呢樣野响龍球世界冇可能出現...

比克出咗場都唔知仲有邊個幫悟飯擋技

呢兩集趕收工
係咁消滅宇宙

不過今集幾多新橋，環環相扣，唔錯

醒起龍珠有幕 悟空打隱形人
無限除撚左莊子衫，龜仙人鼻血噴晒去個隱形人度

吉連三條友食花生到宜家

好過菲利連鏡頭都冇

菲利咁耐都無認真打過

見有D預告話悟飯過幾集俾第三宇宙合體機械人拉出場同歸於盡

唔唔 呵呵

悟空打空氣果到笑到仆街

17號先係主角集集都carry

拍定手先啦

等過年睇比達發威

無睇，想問悟飯發威未

比你老母

咪ko左兩個宇宙囉

第四宇宙是咪嚟搞笑

港譯沒落

比克 屌你 笑撚到我

笛子魔童啊比克

個傻閪老鼠仲係到扮喊，抵啦！

打咁耐班機械人原來仲有咁多未出局

食足咁耐花生

老鼠消失前好似有啲野想做
以為佢會衝去全王面前
點知都只係識慘叫.....

今集算威左一下
幫手揾隱形人
反而係魔童柒左.....

至少吉連訓醒左

唔係悟空，係阿樂

一集搞掂晒

好醒

好似傻仔咁

惡過狗... 細個睇animax 係叫比克大魔王

咁死左之後呢

未死都係笛子大魔王啦

拎Naruto同龍珠比
你叫莊子定叫布魯瑪呀 你叫無閑定克林呀

你咪狗囉

咪同隻狗講道理啦

大陸狗死開啦

不嬲都覺得畑鹿驚譯得好過卡卡西十倍

真係有返咁上下年紀先識邱比克呢個舊港版譯名

比克大魔王 ，死左後叫邱比克

呢個係舊既港/台版譯名，而支那係叫 短笛

下集悟飯

魔童縮縮打智力
最後又係ON99出場

魔童算交到功課

剩低12分鐘，打機械人宇宙應該又花3分鐘

感覺上17，18號會同一集被清場

最後1分鐘剩低悟空，比達同菲利

因為第7宇宙依家最多人囉柒頭

野比飯呢

飲茶定阿樂呢

可惜，好想睇佢會做D咩

每次都覺得你講嘅野最撚啱聽！

17又carry一場

結果會唔會比魯斯訓返

17號咁醒咁聰明

又係太一呢條傻鳩，仲未柒夠

悟飯快d出局啦

唔鐘意港譯你咪死返去大陸討論區度傾囉
驚死人唔知你自己睇緊大陸盜版
你睇法文版我地又要就你用法文譯名?
死垃圾同d新移民要香港就返你的思維一撚樣

咁比達叫返卡樂B

唔關舊唔舊事 就算香港DVD都係叫邱比克

隻太一狗又係度吠

好撚嘈

臨消失仲以為佢想攻擊全王

集集睇第7宇宙屈機

貝吉達
特南克斯
布瑪
sry我見到已經打冷震

咁佢地主角黎架ma

仲以為悟飯係想整斷魔童隻手,用佢D血黎搵個隱形人

屌我第一眼見到都係咁諗

第7 宇宙真正的智者

今集整幻覺果隻野,似乎除左識整幻覺之外,完全唔識打

屌你老母明明龍珠播嘅年代同單行本最common 嘅名都有晒共識，咁多年都係咁叫。點解而家咁多柒頭係要叫其他譯名，仲要拎埋狐忍呢啲垃圾黎比？？

btw 狐忍我由中學睇漫畫都係睇港版，同朋友傾都係叫畑鹿驚，內輪鼬太知。唔明點樣個個都叫大陸譯名法。睇開大陸譯名唔係唔得，但唔好以為全世界同你一然樣啦

睇個勢，機械人宇宙應該唔會頂到幾多集

最後5-7分鐘點都要比返正義宇宙

好似未有伏筆交代新一章節

以為又拖幾集，點知一集KO 第4宇宙

屌我同你一樣諗法

貝吉塔達爾克林布魯馬特南克斯

當年點解可以柒到比斯路背後暗算吸撚左架

個logic係：主動搞第七宇宙就要死

混戰變輪姦

只能講因為太自信
如果魔童、16號一早合作
就唔會咁易出事
16號又係仆街黎
一早detect到兩者差距都唔出手先

好彩魔童縮縮出咗場

悟飯話邊度搵血，然後叫住魔童個下我仲以為佢想斬魔童隻手咁仆街

?????????????????????

冇條LINK看到

一係就話非支那地區無法播

youtube

比你老母生你出嚟就"黑"啦

冇眼睇

咁多人都係咁諗

me 3

但佢好鬼得意

諗起貯金大冒險嗰隻野

有講過話今章會到3月完，但一直無提及新章講Ｄ咩

大慨估計會講撒亞星人既故事，之前兩次伏筆都提過比達要去
加上老鳥突然提個傳說撒亞人個名，就覺得有Ｄ關係

其實兩個都算港譯,事但啦
比克早出現過笛子魔童,同超級西爾人同出處。

大家都係睇90 年代tvb港譯龍珠z動話大，但00 後冇睇過，冇計

利申：80後

卡樂b好似得其中一本發神經jer

我意思係佢出手太遲
如果魔童仲未比斯路秒之前就出手
至少目的一致之下
魔童都勉強做到拖延之類嘅事
後來雖然16號出左手
但17號見16號打到斯路潛地以為好樂觀仲可以覆桌
結果就出左事

不如話 柒達 一早秒左第二型態斯路 就唔會有之後

咁樣拉落去未變左悟飯秒撚左斯路，悟空同界王就唔駛死囉

當初有幾次捕捉到老鼠咁定仲以為有秘密武器

可能最後菲利有其他計劃都係大家諗多左
唔唔 呵呵

一陣被一拳吉連秒左

17號真係mvp

超第4期就出

佢做隊長合理過悟飯好多

你地講緊隻龍珠異戰想改變歷史??

智勇雙全又有team work
戰績仲要勁靚

所以結論
都係唔好用腦睇

官方今次同17號洗底都幾成功

到底係邊個on9仔當初話第四宇宙隻蟲仔會令吉連陷入苦戰

到依家為止，係咪所有出局嘅宇宙都係由第七宇宙打走

係

成個大會九成選手都係比第七宇宙打出局

呢樣野真係做得好差
完全無大混戰既感覺....
比頂上 忍界大戰仲差

咁係因為畫完啲新角仲要比佢哋出場機會
如果係新角打新角都唔會有人想睇啦

邊度有講3月完？

d新角肉酸冇吸引力，個個都唔想睇佢地啦…

地岡公俊同櫻田博之係巴塞隆拿既訪問

咁耐以黎其實係咪得老鳥希望寫好悟飯
唔好話動畫, 漫畫悟飯好似都係路人一名
黑悟空篇出鏡率一成都唔知有冇

你數下龍珠超漫畫 去到黑悟篇為止悟飯有幾多句對白

你有冇睇架
有兩集佢偷情俾人斷正好多對白架

大雄就算平時點廢都好
係每一次大電影入面都會有精彩表演
但係悟飯...依然keep住柒

大雄射擊接近百發百中 你睇悟飯射波空幾多粒

sor 自膠

我細個睇嗰陣時都係叫邱比克，之後轉左笛字魔童，勁唔慣
西爾人同撒亞人又係，好似因為無線譯咗先至轉咗名，我係講開超西同撒亞人

短笛 ，我記得啊樂台譯好似叫飲茶

西爾人唔係vcd先咁叫咩

果陣有D鬼書自己印JUMP拎黎賣，果陣就係譯西爾人 爆超西就係咁黎

細個睇碟聽過超級西爾人

有冇人睇完笑死?

出完自在極意應該冇下一篇，因為已經冇對手

唔洗打個四個高質宇宙既潛在高手
眾天使
大神官
....
....
....
....
....
全仔 ：WOOOOO~

漫畫 31話 搞咩咁早有偷跑

打17號用超3就夠，合理好多

聽日出超第4期

得罪講句 扯撚咗

我會買figure 版

其實跟返漫畫原著的話，超一full power己經強過17
所以用超二根本夠晒，不過計埋對方唔係純機械，會進步都唔出奇

起碼無理由會去到破壞神領域要用超神以上對抗

rose真係好型

痴線

都係果句
超三太難畫

隻色嘅配搭真係好有化學作用
件衫嘅黑 粉頭 紫氣 超撚夾

想當年出之前個D流出圖個時個個都插話用D咁既色又5色/6色戰隊 點知出完之後佢個反派氣息畫得幾好 個人最欣賞佢漫畫入面超1/超2配埋黑眼線個樣

Sorry

漫畫真係高質好多
不過人造人要逼悟空出超3

有電似超2

漫畫，魔童對悟飯咁有信心

希望豐太郎俾返多少戲份悟飯

雖然我唔係悟飯fans

擺明係乘機打仔啦

咁多位潛飯fans可以打定J都得

出左31話漫畫
漫畫人有得睇

照漫畫進度應該2月就開始打

歐布都出左
漫畫果然好到位
非常照顧fans

見到漫畫有斯路 好心就復活佢啦

我都想
不過佢而家個實力已經追唔返

加個設定
佢有菲利同撒亞人細胞
分分鐘練起上黎個成長率會勁過菲利

比到佢練先算
無啦啦返兜話以前啲反派又勁咗實比人屌死

屌漫畫都係唔比布歐上場 好心比佢頂光頭三人組求其一個啦

布歐咁撚屈
本身唔比佢出場就係唔比回血

變人做朱古力太屈啦

布歐真心太屈
三人組其實都係得兩個廢姐
賽前大家最唔睇好既龜仙人
分分鐘龜仙人完場比全王選做mvp都唔定
招式多花款有趣
魔封波又屈撚到仆街
好心另外兩件光頭垃圾學好魔封波再上場啦

不過都應該冇戲份了
畢竟漫畫都係講悟空武道大會先捉歐布去修練

用地球龍珠叫醒布歐都得啦

一年一次

唔係一年三次咩
最近用左黎做乜 唔記得左

一年一次
如果許得一個願就四個月
兩個半年好似係
上次好似係幫阿潘醫病
不過嗰陣都唔知有冇過咗四個月

邊個阿潘

悟飯個女

我都唔知呢個譯名係咩 都係9up

包/bobo

咁會出局wo 殺左

又唔係食
掟出場就得啦

悟空同歐布互相感應果下

搵返菲利一黎經典，二黎佢有反派魅力，力量及智慧兼備，成班咁正氣，唔搵個陰啲既點得

阿樂差d

只係睇漫畫 其實點解會搵無閒 睇番你地講 應該仲搵埋魔童/龜仙人/天津飯 一個悟天都打贏佢地啦 悟天同杜拉格斯都唔搵